[589]PRODUCE48之曹柔理以外參加者後續及IONE討論區(476) 奈子多part？不了

團愛唔該去：

IONE全體成員合照

Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你[/b][/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十五、自九月一日起日日都有新面孔

十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻

(以下照片可能令人情緒不安：)

二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

咪叫咗換相

你又唔開

上次開咗啦唔開

l個靚m

算啦,用住先
反正隻碟未正式出

G持你屌鳩樓主

樓主on99

咁又唔駛
我哋拿拿淋推爆個post佢 反正隻碟未出街

無追post幫手開post 樓主on99

新人留名

咁你開乜鳩

LM

佢on99

開窿

都未有新改圖 唔換都正常喎
上次都係好耐冇人改 我就去改完先有新圖
Vampire

放左係Template啦

權奈

奈喵連發

奈三連喵

奈B今日好心情

終於等到今日

G持

正

我愛人生巴

而家潮流唔興走油啦

lm

樓主好臭

油呢 少咗條友唔慣

咁你唔好走 多啲上水

奶

櫻

油

娜

真

奈

演

完

靚

大家都係油飯

禾不是油飯 只是少了一條友不習慣

在心中

一生巴: 唔好搞我老婆

櫻喵會唔會太正

想咀落個mon

新post lm

So Hyekura were the ones who chose the matching date outfits for 2Kim by pure coincident & good taste? 🧐😯

唔好搞我老婆

油b

奈愈黎愈多韓猫

阿純又贏

睇得明正

正到吖~

留名

爛左圖 留多次

好姬好閃阿。

純喵好正呀

佢好開心feel到

網癮少女

出喵話有片

終於有新片

好正 佢真係好開心

想做隻卡比公仔

精神過返工好多

佢出show都係返工，有酬勞架。

毒撚櫻打機最正

又食又拎，公平咩

Nice Body

邊個嚟

廚師個女YG K PLUS

_ _ _ _

即係邊個

你係咪完咗PD先睇IZONE

廚師個女影親相都好似下下出大絕咁

點記得 咁多人
我第一集開始追的 一直睇開韓嘢反而記得多啲日本妹

唔同咗樣認唔到

好似幾正

雙金

菜仔

因為佢本身真係大。

[602]PRODUCE48之曹柔理以外參加者後續及IONE討論區(474) 搶1001就開po啦唔該

#635 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個樣係幾靚

奈子第4封喵

隔黎係權？純？
斷估唔會係油

權啦 權奈cp is real

久違嘅おやすみーー

未開估就訓
また今度 點解？唔係會開估架？

會唔會喺其他人嘅喵度見到

下次開估既意思
然而沒有下次了

直接入HKT啦

又夠鐘聽咲良樹下。

一開就有得j蛙蛙把聲

好清

廣播
問：拍手會的時候有發生什麼事情嗎？
櫻花：當有嬰兒來的時候
其他成員：Awwwww
櫻花：變成是我不想放手了

聽完首君以外
都係覺得love bubble好d

今次日單最好聽嘅係首韓文歌

廣播129回
鼻歌
還有7天Vampire就發售了哦

來信一位高一的學生
因為izone去了名古屋的活動，也第一次寫信給電台
談到瞭如果沒有成為偶像的話，大家會成為什麼呢

第二位來信
參加了櫻花的擊掌會，得到了神對應很開心~
說到瞭如果有小孩子來自己隊列的時候，覺得好可愛啊甚至不想那麼快離開想再看看

環節【 izone可愛選手權】
成員分別說了可愛的語句
環節【讀成員手機博】
珉週的照片很可愛啊，要逮捕了
成員：bibubibu
🌸：那是救護車啦

下週就是日巡SSA場啦！

插曲1： Vampire
插曲2：君以外(3單共通曲)

(最近廣播裡能寫的真的很少…抱歉)

上目視+神表情 楚楚可憐嘅樣 殺死人

冇問題喎我覺得 奈喵幾時都咁正

新POST留名
想問下係咪有新團綜睇

有中字了

[櫻綻字幕組] 190918 我去了TGS2019！ 【東京電玩展】

Thank you for watching♡
感謝您經常觀看♡시청 감사합니다♡

久違的視頻！
人生第一次去東京電玩展！

這次參加了Lenovo LEGION TGS的『宮脇咲良in Lenovo 堡壘之夜play』的活動。

來場的各位，看直播的各位，非常感謝大家！

直播的情況，在LEGION_jp的YouTube頻道裡公開了。 請務必確認！
鏈接在這裡↓

然後，非常感謝一起開黑的社長和Zelarl桑。
Zelarl的Youtube頻道也務必要去看！

鏈接在這裡↓

然後，活動之後到下個活動之前稍微有點點時間，在展館轉了轉。

人真的超多，熱氣騰騰的！
不論看到哪裡都是只有遊戲真是幸福的空間啊。

這是收錄了最棒最開心的TGS的情況的視頻。
因為是用手機的相機拍的，畫質什麼的不是很好...哭 請諒解...哭
請務必關注我的頻道！ ！

Twitter⇩

Instagram⇩

Category
Gaming

[長期接受聯合翻譯的邀約]
[櫻綻字幕組長期招新]

@櫻綻_宮脇咲良個站

Yes.

Btw, 找數。

如果真係十月尾comeback嘅話十月尾先有得睇

呢個都算㗎？
你唔講真係唔記得咗佢改過名

唔該巴打

佢個名調轉嚟拼姐

新飯lm

咦你啱啱先改名，睇完izone新日單墮入咗愛河？

hi放棄咗之前嗰隊？

Btw 你個名好有意境

未啦 rosé喎

其實你指邊個

姜惠元賞櫻

睇你點解讀

原ig story佢del左

權

HI

降

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

圖一 千年殺

買買買
Rise (feat. IZ*ONE) is a bonus track in Jonas Blue's upcoming JP album release Blue -DELUXE EDITION- (on sale 11/8)

隊長

旅行見到

CLS

P牌已甩

依張真係認唔出

pop up store又準備開 又有野買啦

我聽日會去了

巫師嘅荷包要出血啦

真個新show係咩嚟

呢個出咗有咩買未

應該唔係佢

[url]網址[/url]

我專登去左次山口，了解下山口係一個咩嘢地方

唔記得落鎖

黃恩妃

d人搵到娜喵入面地方係依度 smeltz cafe

娛樂台好多會員丁恩妃。

勿丁thx

成班變態佬

低質會員，睇開AV就咪撚追星啦😂，一係縮返入老母閪度奶飽佢

岩呀 屌你地呀咸濕仔

Btw 黃恩妃好似Gfriend 嗰個本名

櫻飯有無衝動買櫻嗰件卡比tee

女友除咗黃恩妃，真係有個丁恩妃。

銀河丫嘛

咪以為撻銀河全名出來就可以掩蓋你地嘅弦外之音

成班咸濕仔

呢個先係黃恩妃

呢個係丁恩妃

都係嗰句，叫得恩妃既都係正妹

好靚

咪係咯

人生巴隻手唔會係...

p到咁尖。

我已經fc咗

Old news 左未

咗了

個颱風名笑到我抽根

【情報解禁!】宮脇咲良イメージモデルカラコン『MOLAK(モラク)』

新彩色隱形眼鏡品牌『MOLAK(モラク)』更新櫻花相關 4P
((恭喜櫻花🌸擔任 image model👏
【發售日期：11月中旬預定】

❤️IZ＊ONE「Vampire」POPUP STORE❤️10/6(日)まで期間限定オープン🥳🎉
アクリルキーホルダーやトートバッグを始めとした109限定アイテムを販売するよ！
ぜひ遊びにきてね🥺❣️

妳唔驚肥咩

這些機會......

wa diu連眼con都整埋

係做埋制作人

牙櫻真係好正

用唔著

共有6種美瞳，都是日拋，還有8種顏色的月拋，其中發售的兩款是櫻花本人製作的！
11月中旬開始網售並一部分店面售賣

純

蛙

完
민주가~또~~~~~

hi油

油 右下
hi 左中
油b輸了

頂 好想睇條片 但係用緊數據…

민주가 또 唔好以為咁細我見唔到

佢都未放

d碟你都用唔著啦咪一樣照爆

睇圖頂住先

Lucy係演奈蛙

對自己的美貌感到驚訝

娜演。

魔鏡、魔鏡，世界上邊的最靚

File 鎖匙扣各十好緊張！

自己揸機🤦🏻‍♂️

人哋揸機

可以期待買櫻con了

買買買

講起color con就諗起佢

本pb啲問題答案都幾催淚下

好公司

公平咩

有得坐大脾，有得同床瞓

未見有咩工作，不過公司都幾落力宣傳佢，出相出片多過p社好多。

未load都張圖已經知到係呀邊個

同埋睇個名

Nako

嗱，我好公平，日韓各推一個，不過到入唔到之嘛🤦🏻‍♂️

櫻老豆43歲咁後生嘅咩

發佈日期 9月13日

恩妃在Photobook中的一小段訪談
Q. 那麼想要在什麼和粉絲們在一起呢?
A. 那我想從 IZ*ONE 的歌曲中選一段.
這是<天空之上>（Up）中的一段歌詞. "希望時間能就此停下"

IG 好型

笑死

最尾

痴線 依本必買

娜喵

三連

okay，唔錯，幾好，我屌

最後講咩

老母41添

唔通櫻都會20幾歲生仔

人地21歲啦

所以仲有幾年就

On Eunbi's birthday ad.

Yena: Eunbi unnie I love you ♥️ WIZ*ONE! I love you
Eunbi: WIZ*ONE ♥️ Thank you ♥️ It's a happy birthday thanks to WIZ*ONE
Hitomi: Eunbi unnie! Happy birthday ♥️ In the future too, continuously! I'll love you

彩元

油油又贏

今天去的mac店的店員好像是在izone拍攝現場為成員化妝的負責人
是從傍晚到深夜的拍攝
在此之前好像是完成了兩個工作之後才拍攝的 但沒有看到一張疲憊的臉
因為是很好的孩子們所以成了粉絲
晚上很晚了 一邊化妝一邊睡覺 真的很可愛
彩演很興奮一直在跳舞
負責人喜歡視覺和動作都很可愛的油理
玟週的腰太細了 褲子被塞在後面
©penchaeyeon

呢套係乜黎？

我會等佢izone活動完先開始造人計劃大家唔駛擔心

瘦真

cafe仁奈

【絕美母女情】美波：姜醬 真的一直都在吃 IZONE 姜惠元 佐藤美波

聽日集小電視係咪會有純鴨

哇 正呀

啊純真係殺死人

美波靚左bor

純鴨兩個一齊上真係不得了實好正

細女留完學
帶埋新朋友返屋企玩

頂

話說點解張凳會飛咁開

자기 귀엽다係咪我可愛？
不過奶聽唔明啲口音。

哇 正呀喂
聽日小電視一定要睇

哇好多散既翻譯又photobook又anan 唔po啦 自己上大陸博睇啦

一定好好笑

6點準時開twitch

有人好快整左中字出黎 小電視預告

✨弘大地鐵站did屏應援✨

應援時間：9.20～10.19
具體方位：見p1藍色位置，靠近弘大八號出口

자기 귀엽다 係親愛的(你)很可愛咁解

Twitter都好多

twitter冇中文

不過都係好散

真真好正~

油B?

油油

真真

奈b

唔係清純嚟㗎咩

你真係太愛佢 心入面只有佢

見到紫色以為呀權

我話隔離果隻野呀

目測牙純

比你兜到

哇 香港有一塊都好

有無人有vampire 佢地舉手fing嗰下既gif

唔知你講邊part自己cut吧

好啦

this?

哇diu 用電腦係自動開圖架

禾油

娜個陰

yeah你中伏了

係

係 想整到佢地係咁fing

正喎 你快啲cut

娜b愛我我愛娜b

好索

係咪要down個MV落黎

加快呢張

個下好似mv無

我無大會員 好蒙呀

99s 三個上綜藝
遲d會唔會有固定綜藝俾阿純同鴨

做咩用中字版

Billbill丫嘛
有無好推介 懶得開電腦

好正 但d舞步咁似隔離團

正 感謝大大
等我都研究下先

好啦 我乖乖地開機啦

成首，動作最型，沒有之一
用變速吸引視線，表情高傲嘅wink

話說呢度幾時個個都係油推㗎？

一直 Forever

港場迴響已經出賣曬大家
個個口裡說不

奶粉上日綜d反應成日都好正

非常同意，呢part成首裡面最型

個po嘅topic名存實亡了

反而睇得清咗Hi跪慢咗

剪果陣都冇留意添

明明想upload呢兩張，點解我會up錯

睇其他gif
原來喺起早咗…

大家早晨

細路女反應
越睇越正

咁早呀

正 想再較快啲

早呀 今日長週

要返工

會唔會同演同台

190920 One Day 雜誌採訪 恩妃部分翻譯

Q.日夜進行拍攝不感覺累嗎？ 一直在開一起拍攝的彩演和仁美的玩笑。

A.一起洩氣的話是不行的。 成員們在一起的時候不要吵架，大家一起幸福的活動的話我應該要努力做到讓大家不要煩躁。 妹妹們疲倦的時候在姐姐的立場上應該要說“沒關係，我們可以做到。”這樣給她們力量才行，所以才開很多玩笑。

Q.也有收到過成員們幫助的時候吧。

A.一起努力越過難關。 宥真或者叡娜雖然是IZONE的氛圍製造者，也會有很容易疲倦的時候。 但是恢復的速度就特別快，這樣很好。

Q.作為隊長應該會很辛苦的。 初次見面的時候也有很小心的成員嗎？

A.NAKO和仁美.兩個人都是所有事一定要忍的性格.就算有不舒服的地方也不會說出來.不管別人做什麼說什麼都會接受.是自己就算不舒服也會忍著的性格 .甚至大家聚在一起聊天的時候說“請大家說說辛苦的事情吧”的時候拜託了也不會說.然後在最後只說了一句“這樣子讓我不舒服過”就哭出來. 我對於不知道他們的心事真的很抱歉.心非常痛。

Q.因為有其他國籍的成員所以更擔心了。

A.NAKO和仁美都是什麼時候都很安靜的。 所以看著兩個人哭的時候的樣子就會有“這些朋友們一句話也沒法說會有多辛苦呢”這樣的想法。 韓國朋友們可以很容易說出自己的想法。 但是幸好，SAKURA是代表著日本朋友們的姐姐的立場，如果有一定想說的話會單獨和我說。 一直很感謝日本朋友們，也很抱歉，雖然現在NAKO和仁美還是不怎麼說話的類型，但是還是比以前好了很多。 也不睡懶覺，也不遲到，好好做著自己該做的事情。 能更多地說出來就好了。

Q.比起其他成員來說出道過程要長，所以要對妹妹們要說的話好像更多了。

A.和成員們說了有想做的事情的話就去做。 但是又害怕她們很快的錯過年輕的時候。 所以一直在努力維持組合舒適的氛圍。 吵架是為了鞏固感情這樣說了，所以也有增進感情的方法。 但是也有不吵架也能好好生活的組合，我們組合是成員們本身就很善良，連一次吵架也沒有過。 互相都會說出不適應的地方或者是如果能改正就好了的地方，但是絕對不吵架。 我真的很感謝。

Q.雖然是通過選秀節目突然組成的組合，但也很緊湊呢。

A.各自從不同的公司聚在一起，就算和不是那麼熟悉的人聚在一起也真的有好好在生活。 我呢是，以IZONE活動的這段時間，比任何人都想更有趣的度過的。 也經常和成員們聊很多，如果不是IZONE我們也有可能無法像現在這樣收穫這麼多的喜愛。 所以我們現在都能幸福就好了。

Q.擔任隊長之後有感覺到真的很困難的事情嗎？

A.根據成員們各自不同的性格來傳達想說的話是很不容易的事情。 我原本是繞著說話的性格，但是我這樣繞著說話時候有聽的習慣的成員，也有想要更直白地傳達話語的成員。 舉個例子的話就是宥真，不能和她直接說。 她會傷心的。 （笑）一開始掌握這些很困難來著，一起度過了這麼久好像也能很好的掌握了。

Q.是和忙內元英，宥真年齡差很大的類型，有感受到這個的時候嗎？

A.有的。 說東方神起前輩是2個人！ 我的時代時候東方神起前輩人氣真的很高，妹妹們好像不太清楚5人時候的時代呢。 （笑）

Q.面對著年齡和性格都不同的成員也好像慢慢認清了自己

A.我一直認為我有著一樣的面貌。 但是最近有點想要改變的想法了。 （笑）我是很聽老人的話的類型，在不久之前也是這樣。 但是行程非常的忙很疲倦，就有了想改變的想法。 第一次知道自己也有這樣的一面啊。 最近也一直在審視自己，在健康的精神狀態下，一直在努力活的善良，不應該改變才對。

Q.拍攝的時候成員們都會拍很多照片，相反我是不經常拍照片的類型。

A.拍照片是不怎麼會有點子的類型。 不怎麼喜歡一直做著同一個表情的自己。 舞台是隨心享受著的，但是拍照片就經常要說“要拍照了！”所以沒法享受著做。 有很多尷尬的時候。 （笑）惠元真的很會拍照。 是別的成員都會聚起來讓拍自己的程度。

Q.原來是不怎麼會展現自己的性格嗎？

A.最近正好是半半，根據心情會不一樣。 有很多壓力的時候或者獨自一人的時候，不想想太多的時候會出去和朋友們見面。 但是因為行程太多沒有機會的話就會無條件休息。 原來是非常開朗的人，在疲倦的狀態下見別人的話會展現給別人陰暗的一面。 這樣看來原來不是宅女來著，但最近好像成為了宅女。

Q.有著在家就可以享受著的興趣就好了

A.說了很多次喜歡手工的事情。 喜歡製作項鍊，是去東大門製作市場親自買回來製作的程度。 是在PRODUCE48開始之前的興趣，做著節目的時候也會做一些東西作為禮物給練習生朋友們。 作詞也是興趣。 但是最近太忙了就很困難了.....想找到興趣好好地嘗試一下有時間的話也會嘗試一下潛水。 去關島的話好像可以在那裡拿到資格證。

Q.讓興趣生活時間變得不足的東西是什麼？

A.最近經常從周圍的人那裡收到要做的更好的想法。 包括IZONE的成員的珍貴的人們真的有很多。 還有就是收到了無法想像的程度的馬卡龍和汽水禮物。 最近的後食一直是馬卡龍所以有點避開！ （笑）

Q.好像原來就有隻喜歡一樣東西的傳聞。 （笑）那麼今年除了馬卡龍，想得到什麼呢？

A.是駕駛證。 很奇怪的是我不怎麼好考駕駛證，現在我們之間誰都沒有駕駛證的。 想拿到駕駛證在高速公里上帶著成員們跑，誰都不在的時候。 只有IZONE成員們，做著我的車奔跑，一定想要試試。

Q.那麼，想和粉絲們一起度過什麼瞬間呢？

A.我想選一首IZONE的歌曲作為回答。 是<UP>中出現的歌詞，'時間如果能停止就好了。 '

是日休息

唔準

公司真係幾大膽，俾佢搭櫻上清談節目。mc都幾多cue奶講野，佢又答得幾好。接gag嗰下nani係聽唔明既自然反應，不過真係幾好笑。

鴨B

Q.是和忙內元英，宥真年齡差很大的類型，有感受到這個的時候嗎？

A.有的。 說東方神起前輩是2個人！ 我的時代時候東方神起前輩人氣真的很高，妹妹們好像不太清楚5人時候的時代呢。 （笑）

以前唔追KPOP都知東方神起
唔追AKB都知前田敦子

唔追po都知某裴

今日小電視幾點開始？

香港六點 好似係

飲到有糖尿

回家了

睇嚟都係睇唔到小電視直播

得佢地個channel過萬人睇緊

izone manager

仲有真真都過埋黎

無腳睇了

走了

真真啱啱走左

👏👏👏

經理人出演埋

娜b輕鬆贏

純係咪izone 後第一次染髮

隊內第2

唔使拗都知邊個會輸

堆staff唔同畫風

manager冇晒氣 亨敦都贏唔到

平時買野食都佢攞好大力

光北件衫有窿

一開始以為袋黎
打側先知係窿黎

【三站聯合中字】IZONE Stylevlog ep1+2

【櫻綻字幕組】2019.09.14-Lenovo Legion TGS Stage（宮脇咲良 in Lenovo「堡壘之夜」Play）

好大個窿

入面白色架

見到腰

真真係另一邊煮野食

係佢啦

飛啤牌

遠睇成個彩源咁

我第一眼望都好似

笑死我

清純好渣

零距離

射中團體相

牙純負責笑
雖然今日收斂咗

真真向另一邊食野

今日行成熟look

件衫個窿係咪清純自己剪

因為無野食

牙真個頭有藍色

硬係覺得純上節目時 有其他團員係度時玩得冇咁放
又或者係未warm up

攬下差個電先

認得條友
係張teacher manager

好正

要攬女

乜野介指黎？

上次光北笑到見牙唔見眼

上次超好笑，無乜冷場

笑到傻

今日有種尷尬feel

上次d嘉賓都搞笑d嘅
連帶光北都玩得癲d

cb近了 染哂頭

椰奶係咁讀錯

今次睇黎要等字幕
希望有full version 英字都好

隻手喐到好似rap咁

光北讀得幾ok

清純威番次

清純勁到

假假地都地獄rapper

得閒都睇下真真果邊
煮野食好賢妻feel

入眼⋯

哇 好恐怖

隻眼黑哂

我地真真有野食超開心 唔捨得走

放送事故?

係 墨水入眼 即刻要去洗

我諗用水洗應該問題不大

張老師做乜嘢 冇睇到

用墨水畫面 結果流咗入眼

佢仲好似冇事咁 show比觀眾睇

懲罰用墨水畫面
畫畫下墨水入眼

最少食埋排先捨得走

manager輸左，要喺佢塊面到畫野

佢果然冇底線

eyes one

아이즈 원

食嘢了

上次撞頭 今次獻眼
平時就做workman
張teacher真係努力工作

阿純有得一路食嘢一路做直播？

佢真係好勤力好活躍

搬唔起佢果下又有得笑

三大將

其實好事黎
唔係個個主播Freelance之後都咁多野做
認哥睇咗佢咁多年 初初都擔心佢 見佢上認哥67咁
依家搵到人設好好笑
youtube成2百萬人follow仲紅過wassupman

腰

笑死佢地

Cap到

光北食完野開始進入狀態

講咩 阿純想畀個包佢食嗰陣時

manager去咗煮野食到做guest

佢話反轉第二邊食就冇意思

牙真高過manager

頂

刨薯仔但係刨走好多肉

…惡心到 用口噴

依家manager 唔易做

好認真睇 學做賢妻

極限職業

諗起之前個翻譯

幾時有中字 想睇張teacher

我個人覺得亨敦呢個環節真係比張teacher救起
好睇過未有張teacher之前好多

師兄有冇睇Workman

workman同wassupman

錫咗真b一啖 好萄葡

阿純係咁咳

Wassupman有睇
成日都 「以前以前」 跟住就cut

食野

Workman都好撚搞笑

又食？

又食

光北要進入專心食野狀態了

滅比呀純食？

elsa
workman人氣已經爆過wassupman
好癲

椰奶：要重來了（又有得食了）

Tiny個姐姐好得意
Workman依家已經250萬subscribe

即刻subscribe咗先

兩個都係jtbc期下d studio出品
好鐘意佢地d剪接風格
有d似新西遊記
當然張teacher同半百 兩個份人都好好笑
btw workman個pd係以前runningman個忙內pd

呀純真係好正 個厭煩樣

youtube
痴線㗎

啱啱標準光北式嫌棄聲

第一節完

原來係youtuber
一睇佢最新條片 7:55個度笑死

諗起哩吓 呀

唔係youtuber黎
講你可能唔信 佢其實係播音員黎
依家再跳出黎做藝人

完?

仲有下半場

等幾耐？

jtbc announcer

因為認哥先識佢

國民兒子

下半場開始咗未？

yes

no jam sticker

娜b個人技

牙真流口水

娜b笑點幾低

要忍笑？

一開波就爆笑

比人鬧

죄송합니다 果下好好笑

娜b即學係咁玩個鼻

無啦啦對唔住

因為죄송합니다先笑

chatroom d 問號好好笑

...同???好正

sad frog

chatroom喺度洗민주

呢條友係咪都固定咗

次次都有佢

笑死娜b

我乜人捐錢🤔

男人心一字馬

個阿叔好勁

係都要貼no jam 貼紙

今集啲故事幾感人。

娜b

娜B笑點低到...

有櫻花影子

鴨啲笑點
佢啲笑聲仲好笑

洪真英okay嘅

見到chatroom有個-_-
即刻笑咗出黎

下面啲留言即刻鬧

上半場好睇好多

都係睇返真b跳舞食野算
光北果邊啲人好老尷

真係睇食嘢好過

上次好睇好多

一邊煮一邊偷食

今次黎挑戰d項目比較悶啫

手套撈麵

上次鬥個人技，今次玩引笑，一唔好笑就會好悶

而且有D笑話要韓國人先明

終於有人話真真揸筷子手勢

睇真真揸筷子真係好自癒

nako149

佢食完一啖好西
會無意識搖一搖手
好Q

治癒

去睇真真食野算

隻食指好Q

比光北有好西食，過廠都似

나북희150

我都轉左去睇真真食野

where

啱啱有人捐錢個ID叫나북희150

比錢叫佢地做reaction個user

Fortnite出合作活動
佢上TGS玩個隻驚

講打機呀
佢玩開個隻fortnite同batman crossover

正啊 整gif可以完美cut走左右兩個人

亨敦又黎 笑死佢兩個

光北一講野就放

光北娜B
完

膠真個邊仲未要被收工？

仲要連環咁放

頭先娜b清純講左準備cb了

已經係個公開既秘密

Bye

請準備腎臟

真有錢 上次同marvel合作

真真OT重未收工

真真仲未完

李彩演超話💎
190921 One Day PB 採訪內容翻譯

夠歲數就要ot了

幾時先收得工

牙周牙周
我有牙周病
作為魔法師的我這太容易串上牙周病了
牙周

先仲切緊料

咁開心又不停咁偷食 應該唔想收工住

食足成晚

99s

99s過埋黎

光北椰奶到場了衫都換埋

全面進場

光北食野啦

食好西

呢套好睇過啱啱

나코149

Nako149

係咁課金

[member]

清純繼續食野c位

冇停過 係咁食

空間扭曲了

狂食

牙白呢

收工囉~

光北件衫咁似鴨之前著過

同房同宿舍溝亂著唔出奇

佢哋啲衫成日撈亂著

係咪完咗

勁大本

你隻手好細

比埋link你

: 哇原來你推櫻架!?

下次直接同izone合作
整隻油
終於可以射油了

FortniteXBatman

Fortnite都係不了

你想射油

唔識起樓
一起就抽晒筋咁

不嬲油B肉體飯

我玩Apex好過
雖然好多外掛

apex

Forntie 起野好on9

Apex

你哋咩名 add你哋先

玩ps4 apex

PC?

彩元舊照+1

我pc ps4都有玩
因為班fd玩ps4所以先玩

佢ig最後個張 cap左隻黑眼出黎

越線

成日見到佢
又mlt又queendom

佢依定紅到爆 識佢既比識izone 既可能仲多
workman 二百萬follower

我pc

我pc升到十幾lv就棄左
冇fd玩pc加太多外掛

而家少咗好多 不過仲有啲

二百五十萬 韓國全國utube個人channel排第6
平均觀看量排第2

原來d comment係咁鬧doni大力捉住呀純

睇到啲口音…

咦冇左既 原片 del左？

#IZONE_Vampire is #26 on CDTV Original Ranking

“The highlight (of the MV) is the ‘Vampire dance’ which has incorporated the action of biting with fangs”

次次都係啲海外喺度鬧
煩唔煩

真:我呢

我有fd玩先會開game

第三張

我換左電話啲相變到出矖界唔岩比例 點算

你哩個係曬命post來 仲要露少少黑盒出來

我啲相廢矖啦 唔好負皮我啦 好慘架

咪屈，我無撳過

Sd張bg原圖出來睇，睇下有無搞

後面個奈寶

舊電話做bg果陣係點？有無影過

舊機係咁

IZ*ONE (아이즈원) - 'Vampire' Bonus Footage「私たちの時間（Our time）」teaser

個台係幾時嘅事？喊哂嘅
上次突擊活動？

00:20 字幕寫慶祝出道300日。
btw, 呢啲活動都要出teaser。

唔夠快 上唔到頒獎台

今日圖海好多油B

好明顯係啦

做咩dislike

順圭圖海 呀真嗰隻四格連還圖做wallpaper 好正

淨係記得上次啲repo全部都係鬧嘅
又冇乜飯拍

紅衫嗰幾張

將韓國活動放喺日本嘢度
有啲怪怪哋咁

photobook one day 採訪櫻花 中字

日本女團做乜上韓國節目
每個星期去拍手仲好啦

我記得係有人鬧有人讚搞到我好亂

我老婆真係不得了

我想問iPhone 用家們 你地用app聽歌？

見今日有少少得閒，個零鐘劣執個xs size
睇下用唔用到

Fit呀

已經十年唔開一次photoshop, 電腦又虧, 見係你先開

邊團

上個靚水

個個包到實晒

都係膠真最好笑

奶粉指住自己：onni? 可愛

邊忽似油我想問

冇用啦 尋日小電視睇哂啦

部機咁好玩

小孩子好單純

ig
hi好正

蛙喵幾時有相睇

係咪就嚟韓cb

應該10月，琴日娜B講左

再唔係就11

【古家正亨のPOP★A】次回25日（水）は、6月にスタジオ生出演してくれたIZ*ONEの注目の新曲をOA♪日本人メンバー3人と韓国人メンバー9人で構成された、人気のグローバルグループです。彼女たちのコメントもお届けしますよ～。どうぞお楽しみに☆

有人一年前送nako既鞋 今日先認證
推主話以為佢送左比妹妹 今日見到認證 哭了

課

Ig P到差啲認唔到邊位

膠真 奶粉 禮物認證

我用kkbox 不過produce48啲歌
連nekkoya 都冇

咁樣可能彩演之後一段時間都冇喵

哇！勁靚
wizone盤生寫

itune買

spotify
melon太貴

佢地大把機借用啦

光北

呢啲係集資送定自己送

中首集資

仲有件 韓站送既

我一直都自己擺歌入電話 點知呢排唔知做乜啲專輯相無矖 又唔相煩局住買apple music 而家又發現佢啲歌都唔係好齊 轉apple id啲歌又無矖 好鬼麻煩
搞到而家用data 聽apple music

Apple music呢？

apple music 介面唔好用
用緊spotify

Spotify kpop齊？

你上面都講咗apple music有咩問題啦🤣
你試下Down spotify落黎睇下有冇聽開既歌

新個堆都齊啊 舊歌就唔係首首有
就算有都會係演唱會啲live版本

玩B

到日本了

母愛~

又收到野食了

好想聽iu 首 rain drop

有阿 識野

Apple無

Ig有權

apple music真係有排都未夠spotify黎

點解佢唔比我升Spotify 唔比我升級？

唔清楚 我估新ac有免費升級試用
試下睇睇設定>帳戶 入面既訂閱項目show緊咩

幾時先有IZ*ONE CHU 第三季睇

就快cb咪有

Vampire活動
同時追加新主線同成員故事

我奈聽啲歌同我口味一樣

IOS 13個Apple music介面都ok

唔通係銀色🤔 耳仔個度

IOS13係唔係冇咗3D touch好唔慣

咁都睇到

9估柯南係我

ig hi靚到

IZ*ONE x IZE ＜ONE DAY＞ PHOTOBOOK 奈子部分翻譯

Q1: 去年10月開始展開IZ*ONE的活動，已經7個月了呢。

奈子:是的，時間過得很快，也會感到傷感，很遺憾。

Q2:這段時間里和成員們也變得更親近了吧。

奈子:剛開始的時候日本成員覺得韓語很難，和韓國成員對話感到困難。但是現在我們的韓語進步了，韓國成員的日語也進步了，能聊更多的話，變得更親近了。咲良姐姐和hi醬成為IZ*ONE後，一起相處的時間變多了，每當遇上難關都會互相幫忙，所以變得更親近了。剛開始的時候有很多憂慮，最近我們三人都覺得要更用心才行呢，一定要做好。即使不說出口，也能感受到大家有這樣的想法。

Q3:會用韓語跟咲良和仁美聊天嗎？

奈子:會的!特別是hi醬，因為房間不一樣，一起床就會用KaKaoTalk聯繫，這時候就會用韓語。 “今天吃什麼呢？”“苦惱中”這樣的方式。咲良姐姐的話，雖然忙的時候還是會用日語，但不太忙的時候會用韓語。最近用日語聊天的時候還會突然跑出來韓語，甚至和家人通電話的時候“啊是的(韓語)”會突然跑出來這樣的感嘆詞。 (笑)

Q4:最近有新學會的韓語表現方式嗎？

奈子: “宅女”聽說會這樣叫喜歡宅在家裡的人。喜歡外出的人也學了……是밖 순 이嗎？ (笑)

Q5:很少用밖 순 이 。 (笑)奈子是宅女嗎？

奈子:本來是的。但是成員們要外出的時候，“我也去!” “一起去吧!” “出去走走好嗎？”會這樣想，然後跟著一起出去，就變成常常外出了。最近也會自己一個出去。最近去了新沙洞林蔭大道購物，覺得很有趣。現在有了“原來自己一個在韓國也不會感到不安，很平安”的想法，感到很神奇。

Q6:在綜藝節目的時候和成員們一起去買專輯了。那時候看到IZ*ONE的廣告牌感到很神奇。

奈子:在HKT48的時候不是常常跟一樣的成員活動。只有進了選拔才能活動，就算排名很好也可能沒辦法進選拔。但是在IZ*ONE一直跟一樣的成員一起活動，歸屬感更強了。

Q7:在日本作為兒童演員出道了，也作為HKT48活動過，然後出演了Mnet的。

奈子:在日本的時候，即使我的排名比前輩們低，也會想“啊，畢竟是前輩”，所以沒有要贏和向上的心。但是是必須要一直向上的製度嘛，通過節目比起一定要出道，更多的是認為這是一個可以使我成長的好機會。當機會來臨，不挑戰，就這樣白白錯過也未免太可惜了。

Q8:在裡獲得跳舞線條很利索的好評，聽說你小時候有學過芭蕾，會有幫助嗎？

奈子:芭蕾是優雅的感覺，偶像的舞蹈需要力量，我認為兩者有所不同。但是因為芭蕾，令我能夠快速記熟舞蹈。其實芭蕾是小時候媽媽強迫我學的，慢慢喜歡上，學了9年。

Q9: La Vie en Rose和Violeta都講求優雅的舞蹈線條，很適合奈子呢。

奈子:其實剛開始的時候，我覺得自己沒有La Vie en Rose和Violeta需要的優雅的感覺，挺不安來著，所以很用心練習了。 (笑)因為彩演姐姐跳舞很利索，所以看了很多姐姐跳舞的樣子。還有這是第一次在韓國嘗試的練習，會邊放音樂，看著鏡子練習表情管理。剛開始這樣練習真的感到很害羞，結果出來怎麼樣我就不知道了。 (笑)

Q10: La Vie en Rose後半部分不是有奈子走出來跳著舞的表演嗎，YouTube上有粉絲做了那個部分的合集，有叫做“Nako Time”的視頻。

奈子:不知道這個呢，採訪完要去找找看了(笑)。

Q11: 的時候因為完美地消化了<側耳傾聽>的高音而收穫了人氣，最近有想要翻唱或者是在練習的歌嗎？

奈子:雖然不是在練習，但因為喜歡Twice前輩，所以聽很多前輩們的歌，如果有機會的話想要翻唱“Be as one”這首歌，有“君がいたからそばにいてくれたから，迷わずに歩いて來れたの”這句歌詞，意思是“因為有你在身旁，所以才能毫不猶豫地走到這裡”。

Q12:在韓國接受訓練後，唱歌的時候有變得不同了嗎？

奈子:發音。第一次唱韓文歌的時候發音真的好難，所以聽了好多，也嘗試了好多，成員們也一直在聽我唱矯正我的發音。之前聽到很多人說我的歌聲很獨特，很討厭被這樣說。但是在韓國聽到說我的歌聲挺不錯的，增加了自信，在練習的時候也變得愈來愈喜歡唱歌了。

Q13:作為IZ*ONE有發掘到奈子的新面貌嗎？

奈子:雖然自己說自己可愛有點奇怪(笑)我在IZ*ONE是可愛的形象，但在日本的時候是搞笑的形象來著。

Q14:還有想要展示給大家的新面貌嗎？

奈子:之前在彩排的時候看到了請夏前輩，真的很帥氣，抓住了觀眾眼球的感覺。 (笑)雖然希望有一天我也能給大家展示那樣克里斯馬又帥氣的面貌，但現在我還沒有那一面所以做不到(笑)。

Q15:有別於可愛的形象，看起來像是很堅強的人。在獲得F等級後，很快就上升到A等級了。

奈子:雖然本來就是那樣的性格，但我從小就進行著演藝活動，需要和很多年紀比我大的人交流，也因此變得更成熟。啊，我是從3歲開始學芭蕾的，那時候的老師真的很嚴格，這個經歷也對現在的我有影響。

Q16:奈子小時候是怎樣的人?

奈子:比現在要開朗和愛開玩笑，也很喜歡去KTV。因為喜歡偶像，在家裡看電視的時候會跟著一起跳舞。因為喜歡AKB48，所以去了握手會，在成員指原莉乃桑的推薦下，去了試鏡而入團。

Q17:在韓國活動的同時，奈子作為偶像的追求也有所不同嗎?

奈子:用韓語這樣說有點彆扭呢(笑)我認為偶像是沒有'最後'的職業。是能夠一直展現自己更好的面貌的職業。即使實現了目標，還會有下一個目標的職業。還有偶像不管是跳舞、唱歌，還是演戲、做MC，都不能忘記所做的一切都是為了粉絲。因為這些都是粉絲給予的機會。

Q18:對奈子來說飯的意義是?

奈子:太陽。如果說IZ*ONE是花的話，飯就是太陽。因為有太陽的存在才會花開，花也必須一直吸收陽光。我認為飯是這樣給予我們陽光的存在。

翻譯︰米雪

轉載請註明出處︰矢吹奈子中文首站

識睇演唱會版

出左日4 5 6 7單就會有 等下

11 pro 先冇

지금은 소녀시대

櫻對鞋 都係韓站送

矢吹奈子對偶像以及粉絲的定義[心]
能看出來真的很喜歡自己的職業和自己的粉絲
真的好上進也好寵啊

<出國時忘帶手機的IZONE李彩演>李彩演
估計有3-4天要過與世隔絕的日子了[可憐]
元英肩膀的黑色口罩 = 彩演

今天的機場時尚

【中字】我的小電視2 IZONE經紀人篇

唔知有冇oldnews
小電視讀新聞part有中字
abematv都有

abema係邊日

..

我信仰不足del左game

左下係？

蛙？

櫻難唔難入手

要開聲

難

今週もご覧いただき、ありがとうございました！
次回のLove musicは…
トークゲストに、#みちょぱ こと、池田美優が登場！

さらにライブアーティストに
あいみょん
IZ*ONE
Saucy Dog
が登場！

来週もお楽しみに〜！

Nako真係銀髮！！！！！！！！！
repo話白色 似薰衣草

有冇人知日本係咪都有生日杯套活動呀？
見到有 但係唔夠膽入去

活動刷得太多
而家已經習慣性入驚鳩撳吓

白色，但係又似薰衣草？定講緊形狀？

呢隻GAME肝得黎仲要冇野玩

色

呢個話銀白色
膠真全藍色
油真係金
佢哋應該成朝都咁樣畀人問啲髮色嘅嘢了

vampire生寫

大花瓣：IZ*ONE專輯，製作道具
蝴蝶：IZ*ONE專輯，製作道具
Ins已經被刪了

未瞓醒(應該係)

fk there was a guy who talked shit to yujin that yujin even had to take a break due to the shock. istg please why are you doing this to her gtfo im so pissed. the staff looked for him but couldnt find him ugh

講咗咩

Hi好型

出game第二日已經棄咗但一直未del擺係到

厄介可恥。

頂好想要

你還有腎嗎

櫻兩張都好撚靚

張相好靚

上面wizone拍手會生寫好平姐

9月29凌晨12：30

想收今日奈子手渡卡

新髮色

唉 何必呢
話係韓國男人 20代 啡髮

有機打幾咁神采飛揚。

有得食仲精神

想睇純打機

令光北精神既三大嗜好：打機、食野、溝女。

有聖誕樹影定聖誕出

條片我不停loop,笑到我hihi

嘢食面前無妹妹

唔明...發生左乜野事?